有冇人開始真心驚？

唔知自己仲有冇命過到2020年？

咁點解要出世？

Welcome to Death

冇驚過 比黑警打都唔驚 驚個肺炎？香港人會唔會太廢

是9但啦

未撚京過

驚黑警死唔哂only

有無擔心過唔過到今日?

怕死唔去
肺功能喪失

驚
所以今年買咗我想要嘅野先

但肉眼睇唔到肺炎，好似隱形殺手咁

冇 好開心

中招嘅自己識做啦 唔洗教

根本已經失控

後生死亡率低, 驚能夠未

驚閪

利申 唔排donki嘅毒撚

全球確診人數超過1400萬
死亡人數超過60萬
我唔覺得香港會走得甩

尤其我哋係病毒起源地隔離
又有一個咁"好"嘅政府

咁點解要存在？

硬係覺得自己過唔到今年

驚西咩

癌症就可以好健康都中啦

咁都驚真心廢

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

驚醫返個肺都好唔返

得千八人確診...

我要既係全港3萬隻警狗仲有佢地屋企人確診呀

想睇埋香港光復咗先死

等睇引戰狗話樓豬恐懼撚

了解自我 意識上昇華

問下你老豆老母

驚閪 條命要黎都冇用

幾時先開始受控？

毒氣三子

未撚驚過
大把人去街
一齊攬炒

咁咪撚等啦
快撚d死仲好

幾好啊！反正政苦都無打算過真心抗疫
可以見到電影情節係現實到發生
記得搵埋d高官，狗一齊死就最開心

驚永久失去肺功能

呢條問題你要問下你父母

好撚型牙!

信政府唔驚

係唔知仲要捱幾耐

冇1月嗰陣咁驚,依家覺得要有事點都會有事

而家D人好返有冇永久失去肺功能呀?

恐懼撚出沒注意

唔出世點死啊

驚吖 驚死唔到幾千幾千萬人吖
我真係好驚香港焦唔到土吖屌

希望2021核戰

有冇人驚過1月嗰陣？

我都想知

出世係要問老豆老母，我有得揀架

入月娥數

我認
求慰藉

問返你自己點解唔出世之前用條臍帶勒死自己

不如全地球親呢次肺炎，黎一次人類滅絕啦

視生死如浮雲

末吊過西，唔想死住

要溝邊條女/仔快啲溝，世界就黎末日啦!!!!!

咁不如趁自己係精子嗰陣游慢啲好過

有啲喉嚨痛，但我日日食薯片

班狗都未死

林鄭派錢啦仆街

因為你老豆老母要人幫佢送終

驚閪咩

無撚驚過

大把煩惱
無心情驚呢樣

見解好獨到😭😭，小妹好鍾意你呢類男仔呀屌😭😭

驚就梗係驚啦 但就唔會死嘅 不過都唔想中

要死一起死 死前拉多件

叫條仆街派錢

其實你係已經游得好慢

精子頭嗰批係鑽開個卵子外殼

肯戴口罩嘅 驚閪

驚果班平時咪就係冷氣軍屍

比我有生之日見到某黨滅亡就得

屈恐懼撚出沒注意

驚自己中完傳染兩老

係要見到支爆

中肺炎死好似仲舒服過繼續喺香港生存

其實好似無
邊到傳出黎話會失去肺功能

永久失去肺功能吹到

有冇諗過出世係白事，死亡先係紅事？

nba同足球員應該會死

翻放工搭車見到咁多人都驚，試唸下咁撚多源頭不明，如果是但條友奶左野跟住帶個濕鳩唔防病菌既口罩，咁好多人都跟住仆街架喎

死亡率低到咁都會死
中唔中都好你都好快死

我唔想出世

真
但要死得有意義 唔好因為啲on9野而死左

唔驚死 最驚累到屋企人
利申：抑鬱撚

驚西，叫左你地全民豬嘴，p100中

唔係點攬炒？仲要依加都係雙位數咁少

老老實實
由係中国爆個下就未知一定會到香港 時間問題
未驚過 仲有少少enjoy既感覺

死唔驚 最好快啲死
但驚長期病患死唔去
唔生唔死最慘

可唔可以今年？依個世界所有恩怨今年一炮過解決埋佢

驚閪咩，我日日落樓跑步都未驚過。

2019年香港人: 不自由 母寧死
2020年香港人: 哇屌好撚驚呀唔要死呀 政府快D立法限制我自由 立法強制帶口罩拎走我身體自由
一個0.5%死亡率+目前80%康復率既廢柴垃圾病已經嚇撚到香港人咁樣

咩寵物？

最多咪死

西貢人多

慈雲山搭車嘅氣氛
就快似英國搭機返香港咁

有冇人唔驚死，係驚生不如死？

越南人？

最驚死唔去

英超意甲確診完出黎繼續正選 繼續入波

驚呀
前幾日頭痛肚屙 驚撚到閪咁

反而覺得驚黎冇用，爆到九彩，度度都有。

非洲人

其實自己出事無所謂
係唔想連累到身邊家人朋友寵物

驚放榜

要留長條命睇共慘黨PK囉

Ching有冇諗過食少啲薯片做多啲運動？

出世無得揀

廢老驚啲

問你老豆老母

驚俾共匪炸死多啲

老豆咸濕

係驚半死不活啫

大陸全面封香港關
香港全面封機場

係美國你會點驚法

你老極有限 邊有咁易死
睇少d連登啦

即係頭嗰批係幫手鑽開俾後面嗰啲入？
利申：中三生物

做個真的漢子，人終須總要死一次。
但未入過狗舍報狗發爛渣，人生會有啲遺憾

等死

做好保護，口罩洗手做齊，咁都中就問心無愧
班冷氣軍屍，無出過就屌人應該點做點打， 紙上談兵，梗係驚啦

唔驚， 最多死姐

sa wa dee cup

邊有咁撚易死 中左大把死唔去
你唔係細路仔/老人家 中左都唔洗太驚

真, 生活係香港好痛苦
人愈大 開始明白D人點解要自殺
壓力好大 日日都俾唔同人逼害

諗諗吓又好似係

Me

唔係話個肺會花晒咩？

好型。。小好出哂水><

die for code

怕見唔到爺爺奶奶呀爸呀媽重好啦

輕鬆啦

台灣封左呀嘛
香港咁快就自由來往 出事係遲早嘅事

唔驚

你個名

攬炒有咩好驚

就算有疫苗, 要等幾耐先有普通香港人有份打?

有冇諗過慶祝生日唔係慶祝你出世
而係慶祝你仲未死

死咗洗唔洗番工番學？？？

清緊啲廢老

明明口罩普及率夠高仲個大幅人傳人， 怪

暫時搵個孤島隱居返一兩年先

開始? 上星期見佢突然咁多源頭未明
又雙位數本地都開始冇乜出街
係班仆街仲成日出去
DONKI遲早會奶野

依個肺炎對貓嘅殺傷力大唔大？

寧願肺炎死 都唔想俾人夾硬套上中國撚嘅身份死
預咗攬炒 繼續幫襯黃店

你既信念過到2020 咪得lo.

戴住口罩跑實焗死仲要落街咁多廢老

咁都好驚。。
垃圾

呢位老者展現出古代華夏風骨

又係你地話攬炒
依家又驚
黃屍真係廢

Ching係咪食錯嘢？

呢條問題好哲學

仲要日日都有不明來源嘅個案

唔驚中 始終後生
但驚傳染到周圍嘅人 特別係屋企人

問下你既自私父母
唔係生你出黎過番個小康既人生

慈雲山加油

死都死老野先, 驚閪阿

我

台灣冇支那蝗

信連登班社會垃圾鳩吹？有返啲思考能力好冇

頂我都係

未死有咩好慶祝？喺香港活着就是罪

7000000分之1
中左即買六合彩

我開始真心驚好多人仲未識驚。

而家好多人既心態同2月嗰陣係兩回事。

政府係有問題，但香港人呢？

最多咪咳兩下

推

正宗畜牲樣

其實驚嘅唔係自己中，而係傳到其他人。你一個中其實成橦都有危險

唔知點解而家爆得咁勁，但反而冇2月嗰陣咁驚

推呢個呀屌

明明本地個案多咗咁多 又好多源頭不明

唉唔撚驚

燒份contract俾你繼續返工

準時返工

人被殺就會死

邊度有？

未夠勁 請爆多點

團長演說 卒仔：既然都會死，不管是怎麼死的，就算是違抗命令而死的，都沒有意義，對吧？ 團長：就像你說的那樣，這一切都沒有意義，不管抱持什麼夢想或希望，不管過上了多幸福的人生，還是被岩石砸碎身體，都一樣。人類總有一天會死，那麼人生是毫無意義的嗎？降生在這世上本就是毫無意義的嗎？ 團長：不，不對！為那些士兵賦予生存意義的是我們，那些勇敢的死者，能夠悼念他們的，是身為生者的我們。 團長：我們將會在這死去，將意義託付給下一個生存者，這正是唯一，能夠對抗這殘酷世界的方法！

懦夫

咁厭世咁憎老豆老母就唔好痴住佢哋住
你適合自己搬出嚟住

驚死就唔太驚囉 係唔抵咁囉 你老母後後生生俾個支那病毒毒死 仲要睇住D政府咁撚無能 重抽又未必抽到日本台灣

睇嚟你哋感情唔錯

死都拉幾隻popo陪葬

驚閪咩大不了咪死

Agree 驚死唔去啫

我認點先可以無咁驚

聽講最新研究話其實同快慢無關，你遊到過去之後係由粒卵子㨂中你先俾你入到去咁話

利申：唔知係咪英國研究

無
過去一年咁多事都唔驚啦

死亡率咁低既廢病點解要驚

連登冷氣軍師毒撚日日唔出街先咁撚驚

避唔到既野擔心黎做咩

有仆街屋企人唔撚識防疫就死得

唔敢出街

以後行快兩步都會喘氣

懷疑出街曬太耐同食辣野
而家冇咩野lu

真心唔驚

喺google map究其搵個
租架船 帶半年物資去

唔驚 中國人多勢眾

最驚係肺炎有我份，之後買親六合彩都唔中

係咁簡單就好

香港人仲有咩野好怕

算唔算造業？

我每日都死過活來

聽講係國安法之後就開始爆

究竟兒登仔同廢老有咩分別 講緊你

真心唔驚
但係驚傳染屋企老人家

5000年都未爆喔

有咩好驚？ 香港太多人，死翻啲咪幾好

係

未睇hunter結局
唔想死呀

共產黨好似得71年。。

我都好撚驚
平時除口罩喺舖食野 有人入來避免唔到
老細又咩都冇表示
打算8月唔做
今日有啲喉嚨痛同頭痛

就係驚先唔敢出街

有冇人組團一齊去？

我有心理準備預咗中肺炎死
香港住得咁密,stay home都可以經喉管/門口吸入嚟中招
只希望死嗰時無咁痛苦

依家去啦

驚架！我地後生唔死得但屋企點都有老人家嘛
不過我唔係好明點解有人仲好開心開大開細咁
果陣新加坡爆果陣仲日日笑人，
依家到人地笑返我地喇

總之，洗手洗手洗手，
就算有隻異形爬上你面都要消毒隻手先好掂面
唔好響街食野，外賣要轉碗碟微波叮叮佢，掂完外賣盒要洗手
用自己餐具

頂住，因為之後我地仲要_ _ _ _，_ _ _ _架！

生死有命 但死喺人禍真係仆街政府害死人 個人保護措施做得幾多得幾多啦

驚比人炒 同 業主唔肯減租多d

已經放緊一星期一日係薪假 同埋 下個月傾續租約

死前見到支爆，唯一希望

有冇諗定身後事？

死於天災我認命
但死於人禍我驚會死唔眼閉

其實岩岩相反，
因為我地政府太‘好’，
所以冇人信政府，
就算部份藍絲都係，
一事關生命財產就身體很誠實，
民望越低市民越自律，
好諷刺

做好自己 都唔可以驚得太多

咁要去搵法輪功探討下

有無樓。如果死五六萬人 樓價跌30%我願意賭一鋪

無人無物

經濟攬炒預咗

自己死先係最冇包袱嗰個。驚應該係驚身邊既人有事

1%死亡率都冇都驚

死真係唔驚
死六十萬 樓價跌30% 我願意賭一鋪

有冇意義係睇你嘅人生唔係睇你嘅死法嘅

唔知係咪錯覺,
覺得抖氣冇以前舒服

錯 業主無輸過
我係死租租

死亡率低到咁驚咩

希望死前見到支那滅國滅族

咁咪好，死後不帶走一片雲彩

而且唔知有無來世

依家俾冷氣吹親打個乞嗤都驚

只要死得唔痛苦其實冇咩所謂

因為冇得揀

唔減就咪撚租，睇吓邊個肯租
大前提係香港人要夠團結

on9

來生再做中國人

我今日都好難抖氣
死咗化做厲鬼纏住柒婆一世

香港人已經創作奇蹟，武漢肺炎年頭爆到癲，香港案例都相對少。
香港密度咁高，又多大陸人出入，點解都無事？美國歐洲密度低都乃曬嘢，解釋唔到。

整係驚傳染人，唔驚自己死

岩呀, 除非真係好嚴重,唔係都唔會去醫院CHECK, 攬住一齊死

最怕生不如死，求生不得，求死不能

最驚中咗死唔去
好返都半死不活

因為歐美一開波冇人肯戴口罩 防疫意識又低
香港相反 就算政府冇做嘢因為經歷過沙士一開波市民防疫意識相對地高 但依家啲人鬆懈曬咪搞成咁囉
Btw你係咪搭錯線

要求全港wfh,人人派多一皮野

好想打仗？

越爆發我越開心

因為你老豆冇帶呀

而家呢個勢根本係全世界都會起碼中一次
啲預防措施只係為咗唔好一次過爆咁多搞到醫療系統崩潰

其實個死亡率好低
同埋除非你係歌手/運動員或者對肺功能有高要求既工種 其實無咩大影響 無咁易死架

左邊心口位有啲痛

雖然知道來緊嘅生活會好唔同，但係經過呢一年之後， 我好明白就算聽係世界未日我都好大機會仲喺返緊工

好似話會喪失味覺同嗅覺

驚咩？最多咪同一大班廢老一齊死？

唔驚仲有懵建華

命運

信政府

會有翻 之前有個外國女明星中咗話自己無咗味覺好翻就有翻 當然我唔知係咪所有人都會有翻

其實就算呢次武肺過到左，
只要世上仲有呢個國家，
之後每過幾年都一定又有新病毒

總有一次會GG

2020年3月13日在神經科學期刊（Neuroscience）中的一篇論文提出新冠病毒會攻擊中樞神經假說（Proposed Neurotropic Mechanisms），因為論文證明人類大腦有許多的ACE2受體，所以新冠病毒可以感染鼻腔內嗅覺神經（第一對腦神經）和口腔中的味覺神經（第七對和第九對腦神經）並破壞嗅覺和味覺，同時進一步會攻擊大腦內的神經系統。論文通訊作者巴基斯坦阿迦汗大學的研究員曼南（Abdul Mannan Baig）受訪問時表示：「嗅覺味覺喪失的症狀在日後，有可能減輕並且恢復，因為身體在抵抗新冠病毒的當下，會在鼻腔和口腔中引起發炎反應，所以嗅味覺才會喪失，但當身體打贏了這場仗後（如果打輸了就另當別論），大約需要7到14天，就可以恢復。而且我們也希望如此（Let's hope so）。」

汁:

驚就唔太驚
係會好煩
又要入院又要格離
最擔心係傳到比家人

你睇連登都知啦
成班PR開工，同一時間配合新聞出勁多post洗版屌市民唔自律

喂大佬呀，你冇可能expect市民一年12個月都高度戒備狀態，亦冇可能expect全港700萬市民每一個都咁高度自律

呢啲嘢正常人用下腦都知，政府明明可以做得更好，點可以將個責任推卸俾市民

所以怪市民根本冇意義
香港本來已經冇本地傳播鏈，要屌就屌政府唔封關，保安局放20萬人免檢疫入黎，

屌政府用咁多資源推國安法、送咁多錢比黑警都唔洗少少錢增加每日測試數目，明明專家一早講左

屌政府重開海洋公園、迪士尼，唔home office

所以麻煩大家矛頭一致，指向政府

一旦感染人數超過醫療系統負擔
死亡率會直線上升
後生定老野全部都死硬

學下美國佬

不嬲都驚

Just flu

其他地方既人可能好驚，但香港人咩都唔驚，生活繼續多姿多彩

問題係死得值唔值，中武肺死同做烈士死好大分別

講到好似可以唔洗死咁

冇樓 冇女 冇仔女 驚乜撚野 爛命一條 準時返工做奴隸吧喇

自己唔驚
驚屋企人, 有老有嫩

試下 記住只好抽一次 唔好呃自己

我唔怕死 最怕死唔去後遺症一堆

+1

幾個月前都試過, 但係痛幾日又冇野, 起碼宜家未死

業主團結好多
企到好硬

又唔封關 袁國勇講會再有大爆發又比話人燈同恐懼撚 疫情好返少少就個個當冇事
其實呢一波都預左一定會黎

呢排去酒店月租幾平 如果唔多雜物要處理 去酒店住下都唔錯

希望冇事啦

為左老豆老母一時快感付出既代價

爆啦爆啦

美國都唔驚啦

驚返工OT 同 打通宵機 唔夠訓好撚過啦

個政府根本無心處理疫情，擺明就係想全港人中晒招佢先開心。

根本佢哋就係為咗報復香港人搞到佢哋俾刁總照肺一事啊嘛。

其實我最關心係所謂既 “好返” 之後對身體會有咩影響....

尋日屌完

普通流感仲勁wor

講真 暫時中都OK 醫療都頂到 後生仔都唔洗點驚
當爆到醫療都頂唔順 先再驚啦

屌你係人都要死架啦

我仲想見埋光復香港呢一日先

香港會漸漸衰落

你太睇得起佢

一係集中營
一係移民英國

你有得揀咩

依家爆到差唔多全港咁多區都有，反而冇之前咁驚已經驚嚟都冇用，香港咁細避唔到去邊

我驚冇得玩多過死
邊到都去唔到想約女都唔得

驚閪咩？

要合家剷

咁後生有事應該死唔去掛

係，即係頭果批係義士，先驅，游得慢過佢地既先可以入去做受精卵

小弟覺得自己人生過得太平平無奇了

咁就唔好令自己人生後悔

擔心身邊嘅長期病患者多d

驚去唔到英國
俾人捉去集中營多d

死唔撚恐佈呀
死唔去先恐怖

真
外國咪爆得仲勁
咪又係咁過

無驚過hi 屌，越驚就越正中佢下懷。全部人都反佢嘅話佢拉得幾多人啫

你估我想出世架？

認真：咁都死證明你係咁上下

白卡佬算唔算長期病患 中招快瓜d?

直頭開心 攬炒

唔驚
希望死多d藍絲

唔驚就假 但無法
諗小啲 注意個人衛生就無事 呢樣野一定會有完既一日

兒登仔 : 又可以隔住個mon屌鳩恐懼撚了

巴打你一定要小心

其實除左連登應該無乜人驚，流下鼻水一個星期又出院
但社區層面係驚醫療系統收皮先咁緊張
個人層面你見條街9成人都無乜感覺

老人除口罩抖涼捉棋
中年除口罩做火車
後生除口罩去party 去排餐廳

而家根本全年最旺時段

比你屌

點解我會出世 有我呢個人
點解細個個個大人教我要叻過人
返學點解計分 操行好係咪好人
點解咁多霓虹燈 媽媽仲話個社會黑暗
成績表儲星星 長大要做精英
無人肯停停望下個天點解冇星
點解咁多問題 係咪因為一切係
大人夾埋一齊黎呃細路仔

樂觀的話，兩年後應該可以大致回復正常

啲人話唔怕死！

我夠唔怕死啦！

最弊窒息死，好辛苦呢！

叫隻佗地雞先

邊度有

上面d人講話唔驚 到賴嘢個時就

我都係，舒服要扯好深

你可以去死喇

你都冇西

邊度有？冇錢呀

驚父母中多啲 話晒都係老人家

死前如果見到共慘黨倒台，就死得安樂。

香港豬: 「 信樓市 ~ 唔驚 ! 」

香港豬: 「我層樓都未供完 ~ 唔會係我呱 !」

咁幫你含下

驚呀

驚咗幾個月啦

死唔緊要 係唔撚想因爲啲on9大陸病死

me too

唔驚 日日睇到d數字 好興奮
幫手攬炒咁

驚就咪出街啦

中招嘅人愈來愈近
唔驚就假

(20)30534-8/fulltext

你有得揀咩？

三四月個獲都無咁驚
今獲堅驚
屋企重要有大有細

你又啱吖

我唔係兒登仔wo sorry
兒登仔立場你都唔知?

有冇人有D嘔心頭暈好驚自己做左隱形病患?

正如每個中國人都有一次言論自由嘅機會
你都可以有一次屌閪嘅機會

驚有用咩？浪費生命
驚就會少啲機會中？
有做足安全措施，咁都中就係天注定
做多啲運動，有足夠休息嚟强化自己好過啦

神呀！求你賜給我一個水嫩的靚西給我吊吧！

話明吊西喎

咁膚淺架你？揀吊西仲好啦

除非你已經吊過

震撼過世界盃喎

小妹真絲

未試過其他仔唔想死住

死開啦！死基佬！

死開啦！死基佬2號

+1
果陣又講到好番肺功能冇哂 起身都喘氣 驚到仆街
依家睇番其實大把人好番生勾勾
不過清潔/個人衛生果d都盡做
但已經睇開左

得陳玉娥比你揀

呢d 唔屎問吓？

記住：

死得遲過或者少過班藍屍同狗官
我地就贏

我驚人唔記得呢個病毒係中共流出甚至整出嚟

卜曰︰鼠耗出頭年，高低多偏頗。更看三冬裏，山頭起墓田。

其實講咗咁耐，有冇病例參考？定係鳩吹

感謝支那
成個2020年唔知自己做咗咩嚟

信政府，吳京

wfh左半年
有咩好驚

有咩殺手千幾個人殺得9個仲要老弱殘兵

Who?

無得驚 我諗確診嗰班人應該都有啲做好哂預防措施都中

時也命也

同廢腦鬥長命既機會來了

我會用未來科技upload自己意識入電腦永生
你自己慢慢死

唔驚～！

唔驚 兩袖清風有咩好驚

抽中摩洛哥

唉屌成日見到呢句
即刻唔想死

自己有事都算
最驚係連累屋企人

我驚技安法多過個病

咁後生唔怕啦，純粹唔想屋企人有事，同埋多人中醫護會好辛苦
利申成個禮拜無出過街

10分

出世就係為咗死亡

疫情開始已經係咁諗

我都唔知
無得揀

好多痰 係咪中咗

咪話有個支那康復者1cm都跳唔到

起底，貼街招

我寧願死喺戰場上面
都唔願意喺病房入面鬱鬱而終

黨安
武漢肺炎

雙重夾擊

其實中左都死唔去
除非你係長期病患 老年人

樓主有時間諗下下年肺炎完左去邊旅行
D衰野愈諗愈易發生 唔好諗咁多啦
冇事既
戴好個罩 洗多d手就唔會咁易中肺炎

果集好想流眼淚 講得好好

巴西

死亡率跌緊
唔知係咪隻瑞德西偉有用
無事既

我都好驚
係驚長時間無得做gym、睇戲、唱K、參觀博物館等
更驚遲d24小時禁堂食搞到我無得聚餐